點解連登咁愛泛民老鬼35+

成班垃圾又唔衝，每次9up

仲要次次射波 泛民不了

每次都讓步

點解個個咁驚初選

無35+點算 無議員提

35+=泛民=老鬼

你估涂謹申黃碧雲唔會係廢？